---
author: krm
created: 20181-10-21
---
![se]
# Att konvertera till och från Symbol.

Det går inte att konvertera andra typer till en Symbol. Att konvertera Symbol till något annat ger olika resultat beronde på typ.

  * *Boolean(Symbole())  //true*
  * *Number(Symbole())   //TypeError*
  * *String(Symbole("Test"))   //Symbol("Test")*










